wechat呃錢黨啲名都好有詩意

請問個都字點解

之前有個叫冰清玉潔

璇子

中文唔好，打多咗，唔好意思

見你咁有誠意，都唔好意思屌柒你

想增進一下中文能力，閣下不妨解釋俾小弟聽聽點用個「都」字